是日早午餐 狗飯請入

狗都唔食...

嘩

算係咁啦
鹹蛋肉餅
去茶記食過40

屌你老母

38

好過平仔食果d 架喇已經

一睇就知唔值38，個賣相已經知舊肉餅fail